「report 」又一藍絲起底FB page—暴徒廢青名錄

麻煩report

831，渣打見

仲有呢個，順手送佢上路

推

幫手report啦

皮已收